{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 너에게감동해펜션(23년 05월 오픈) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 また、ペットは入室できますが、ペット同伴の場合は入室が拒否されます。その理由での払い戻しはできません。 また、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 また、客室では魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意してきた炊事道具の使用が禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンション別の期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、その際には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 プールビラ客室の中で1st、403客室を除いたプールビラ客室は個人プールが運営され、個別室内および屋外プール、ルーフトッププールがあります。 プールの利用は無料で、利用時間は入室時から22時までです。 入浴剤の使用は禁止されています。 また、無料Wi-Fiとオーシャンビューの客室も提供されます。 駐車は可能であり、無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できないことがありますので、ご注意ください。 ペンション施設は消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。 また、ぬるま湯の無料提供イベントも実施中であり、イベント期間は後日お知らせする予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "はい、ペットは入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、何が起こるのですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室が拒否されます。その理由での払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室および退室時間は何ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での使用禁止物品は何ですか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意してきた炊事道具の使用が禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間が未確定の場合には料金及び料金表が誤って反映されることがあり、その際には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には追加料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室には何がありますか？",
            "answer": "プールビラ客室の中で1st、403客室を除いたプールビラ客室は個人プールが運営され、個別室内および屋外プール、ルーフトッププールがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiとオーシャンビューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。料金は無料ですが、現場の状況によっては利用できないことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設には消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器が備えられています。また、ぬるま湯の無料提供イベントも実施中です。イベント期間は後日お知らせする予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 766
    }
}